條差佬真係硬淨

的咗佢上天台打咗十分鐘乜嘢都唔講

不安

我冇爆你去揼骨呀

如果你見到果個人好唔專心望住你做其他嘢佢就係警察

仁哥我想問你今日揼骨條女正唔正

大唔大隻

你知喇, 揼骨條女唔正就好大鑊架嘛

死gay佬失驚無神喺天台幫人打飛機

琛哥話 今日邊個唔出現 果個就係鬼

喂 我個名叫傻強姐
我果陣都唔會咁傻 講唔殺二五仔啦

三年又三年 三年又三年

傻強大聲啲講啲可卡因係你嘅

可～卡～因～係～你～既～!

今日唔小心累你跌咗少少錢

HOLD 住！

阿頭 黃sir出事呀

琛哥我

傻強 快啲揼曬啲貨落海

上頭落咗order唔准我follow呢單case 你勸得停佢哋咪勸囉

成交

可惜呀 琛哥唔識貨

放心啦 段錄音我搞掂咗喇以後我跟你 一齊拍住上

我要買gtr呀

唔記得琛哥叫我殿後 起度放低我

屌你老母

你做乜鳩

全世界 hold 住 ！ ！

羅雞

呢部呀 皮幾野

加條千零蚊既土炮線 拍得住10幾萬歐洲貨

孖8 HOLD住呀

重睇啦

十年都黎緊頭啦老細

AA+

對唔住，我係差人

邊個知？

你知我知天知地知

倪坤死咗
我哋想開香檳慶祝

高音甜 中音準 低音勁

一句講晒 通～透

你知我知 單眼佬都知

我買左件好性感既泳衣呀

食翅喎你家陣

我叫傻強 你唔好當我真係傻先得架

堔哥做黑社會
唔知有無強姦過人

出黎行 唔係你爆人就人爆你架啦

你條女 做雞呀
三萬蚊過夜呀

你唔好講啲我知嘅野啦

你25號生日呀嘛 二五仔

你知唔知咩叫坐監呀 就係老豆死左都冇得出去拜呀ma
走啦

俾次機會我

媽咪 我今年六歲啦

仲有呀，下次約d臥底呀， 唔好成日懶有型咁上天台先得架， 人地以為你抹玻璃渣仆街

25號生日呀嘛 二五仔
挑 我都唔戴錶既

佢落左個bb呀

上面d人柒夠未

咁姐係點啊 上黎吹吹風曬下太陽咁啊？

我要既野你都未必帶黎啦

我想做個好人

你諗下，我開車你洗車，幾有前途

去同個官講呀

Fuck you fuck you fuck you fuck you!!!!!!!!!!!

咁即係點呀？
上黎天台曬下太陽咁呀？

就叫我影子吧

我淨係想要番個身份

我以前冇得揀，呢家想做番個好人

林家棟爆陳永仁頭之後, 佢係咪預咗劉Sir會殺埋佢?

是誰~~~在敲打我𥦬~~~

好啊！同個官講吖！睇下佢比唔比你做好人

我諗起一個故仔
有兩個傻佬係醫院等換腎
但係個腎就得一個
兩個人就玩一個遊戲
兩個將張牌擺係對方個袋
邊個估到對方擺咩牌係自己個袋到嗰個人就算贏

你知道我睇到你咩牌

我都相信係

我贏梗

好啦 小心啲啦大家
唔記得話比你聽 邊個輸咗就要死

[red][size=6]我睇你幾時死[size=6][red]

過埋聽日就冇事

啲 ~~~ 破壞晒

逼我屌動物？

呢句真係好柒 啲大陸佬